最撚紅/藍最撚愛支那就係住外國嗰班撚樣

屌佢老母 Facebook 多撚到, 啲住英住美住澳住加港人, 講撚到住外國拎外國護照但係無時無刻都覺得自己100%中國人, 跟手屌柒人搞亂香港, 其實有冇得搞鳩佢地

#八月五大罷工
#光復香港 時代革命

愈睇愈嬲

個post消失得咁快

八月五大罷工
光復香港 時代革命

因為佢地成日在外國被歧視，所以佢地唯有同人同埋自已騙自己地講，我國很強大，我肯去你國家住是我對你國家的恩賜。

係咪好似熟口熟面呢⋯⋯無撚有錯，就係典型自卑大陸人既恩主心態

佢地可能都會想，要不是有我們移民，你們xx早就完蛋了。

exactly就係呢啲咁既仆街心態, 抵佢比人歧視 成班都痴線

因為佢哋唔想之後有其他人過到去